[Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警

我每日都好傷心好嬲好無力
12手足未返香港
今日3個手足犯國安法 唔准保釋
每日都有手足被紅官判刑坐監
最嬲係班黑警繼續逍遙法外 食海底撈 賺夠OT買樓 睇住我地一個一個被判

應承我 將呢份憤怒 無力感 擺落Twitter戰線到
我整係諗到可以咁樣做 覺得自己係幫緊場運動

24小時更新Twitter任務

唔好忘記12手足 基爾巴每日都會更新相關Tweet

推

Retweet

竟然係俾你斷我連！

正想搵你

咁啱睇緊最新

基巴

嗨

搵我做咩

Retweet易過諗名

RTRTRT

制裁

想你入黎我到

推呀

pish

關心所有被補手足

Push

我和寶吻別在無人的街

都無話唔好既

Twitter 都重要

其實都幾難置頂
見到個POST係咁沉

放心
早午晚都有做

基吧

唉

RTed

大元帥主持公道呀

明明藍寶轉眼變成紅寶

快啲一齊玩twitter啦
搵啲嘢做下都好啊

RT AND LIKE!

推牙

retweet

push and retweet

Pish

Liked and retweeted

正喎呢個

果然翁.....

班狗識睇咩

講得好

熱門鳥

快D解釋點解美藉手足唔比入美領當人condom

Same

我有叫紅寶黎
但係無反應

老早熱左啦

佢係個邊都講得兩句消失咗

收皮啦 你份報告訓咗呀

up

下次叫Rambo佢先

tui

push

r

Done and push

登！

睇錯做 we condom the...

tweet

RETWEET

uo

Retweet 咗

肥蓬

retweeted

推!! 記得retweet comment and like
上去多謝Mr. Secretary

撲滅黑警，人人有責

而家retweet係咪一定會彈個retweet post舊嘢出嚟
成日retweet要禁多幾嘢唔係好方便
定係我setting問題
有冇ching知

由細到大都無諗過一個超級大國會為香港一個彈丸之地發聲

推爆like推佢

肥蓬呢個tweet好多人

Trump一定要贏

大將軍

Retweet!!!!

加油

We must take action to defend our values to save our brothers and sisters from CCP torture chambers as the regime will doing the same to Americans if we fail to stop them.

#save12hkyouths
#FreeHK
#CCP
#MAGA
#SendTroopsToLiberateHK
#Trump2020

個Statement行貨黎
有乜值得好推

Chinese-controlled Hong Kong Police Force’s

臭過旱廁

等林大總統出英文信屌返轉頭

Translate server error

黑狗睇唔睇得明？

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

未選舉完
已經急不及待要收拾中共